英女皇侍從確診 平日為女皇送餐放狗

Source: 蘋果

大撚獲

睇死就算事頭婆有事日落國都唔會出兵打支那

事頭婆

link:

比較擔心隻狗傳染比女王

打機咩出兵

God save our gracious Queen
Long live our noble Queen

點解事頭婆有事就要出兵呢

日落>入黑

威廉國王

god kill the queen

God save our queen

最後一任國王

諗起之前有個演習係英女皇出殯

你講我好啱，英國表面好似先進國家，實則窮到燶兼舔共好耐，否則近大半年英國對香港政情，唔會咁死狗 !? 而且香港美國領事館，更主動報警讓狗進入範圍拉示威者，已經對英國呢個倒退窮國，冇任何期望 !

亦可能係事頭婆中咗無病徵傳畀隻狗

係咪唔明咩叫social distancing
呢個時勢仲keep隨從係身邊
係咪冇隨從就唔識照顧自己

已經留得幾個係身邊 都中

成個國家最重要個兩個都出事嘅話....

係

其實佢哋搬去溫莎堡前唔係應該對嗰部分人做晒測試出咗係陰性先搬過去㗎咩

英國省......

英女皇一定驚到日日狂檢驗支那肺炎。。。

The queen is dead, long live the king!

女皇同王子邊個中肺炎死先

肺炎完咗 各國又忍到人民幣 香 就冷戰2.0

天黑帝國

唔通要佢自己肯做飯咩

Corgi

London bridge is falling down 個計劃由60年代開始已經有

會唔會比中國食左

英國加油

90幾歲喎
正常都要人照顧啦

事頭婆有抗體

Bj切腹

god save the queen

英女皇死咗嘅話英國王室就係咁先，查理斯同威廉都欠缺威望
分分鐘取消埋王室俸祿就大鑊，到時班友齊齊做乞衣

90幾歲你想佢點照顧自己

英國滅國

英國人食埋習種嘅屎都唔反抗啦

如果英女皇死左
未來個世界歷史會點寫？

唔驚, 有華為!

God save our gracious Queen
Long live our noble Queen
God save the Queen
Send her victorious
Happy and glorious
Long to reign over us
God save the Queen

全世界都係親共
香港人何去何從
香港既企業又唔請年青人
乜都完lu

繼續由得個政府奶共啦

你哋做乜姐，bj咪一早講左會lost family囉

所以尋日唔算100% fake news, 只係yet happen

God save the queen

我已經分唔到你係想抽連登仔水
定係真心覺得可以keep到social distancing

洗牌論。
有錢人最多部呼吸機靚d

女皇隻狗應該都要人道了

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

WW3序幕英皇駕崩

up乜春

Yet to happen
好撚心啦

唔好啊.....

Show blocked user

真係抵撚死
全國上上下下只識得奶共
搞到連國家吉祥物都有機會中肺炎
現眼報
雪崩之下沒有一片雪花是無辜的

Dogs kill the queen

皇室係咪on9咁撚多人感染

我現時自己肯做飯

Hyde Park Corner, they’ll understand

隻狗點算
會唔會中伏㗎

中文ling U?

講事實都block 你搵到工先算啦 on9連登仔

而加唔似瘟疫公司咩

你同佢一樣都係弱智架？
英女王出事關出兵打支那咩事？
死傻鳩

點解你會睇到呢件老野咁重要？

真係有人針對外國重點政要黎攻擊?

如果打仗可以推動經濟，咁英國會唔會打先？

你就咁一句up乜春似想講你get唔到呢句野咩意思多d wo柒頭
關句句子正確與否咩事

睇大隊

咁你既然唔理解，而我又唔係覆緊你
你爭住出黎柒乜春呢？

因為想笑柒你d弱智連中文句子意思都唔理解同
一句up乜春俾人覺得你唔知人up緊乜炸

好柒全英最高權力中曬招,究竟英國二戰後咩事可以敗壞基業

收皮啦，柒左仲喺度死雞撐飯蓋
推上去比多d人笑柒你條on9仔先

係唔係有人播毒想ＫＯ女皇？

好呀快d推
俾人睇下有人連基本中文句子都要問人up乜春

你隻傻鳩開始惱羞成怒

推

Prince Charles getting the double corona

英女皇中左都幾麻煩
93歲分分鐘可以見上帝

日落省出兵比人打柒翻轉頭

英國（暗黑帝國）

暫時英文報導都係搵到一個source,唔知真定假

唔駛扮啦

佢D哥基.......

Darkest hour

末日帝國

事實上係喎，女皇堅係飯來張口架

希望你講中啦書記

O Lord our God arise
Scatter her enemies

No more Queen

英國會為咗一件93歲既吉祥物去出兵打自己金主中國？
笑撚咗

My Queen
God Save the Queen

廢老

兩仔乸一齊死
威廉成最大贏家

哥基

如果佢中招啲英國人一定乘機推翻皇室，佢哋不嬲都唔鍾意個皇室㗎啦，大食懶。

玩撚完

威廉想一定老豆/女皇死，殉國形式，以後無人動皇室

睇咗做送狗餐比英女皇

比武肺殺左都好，等多d奶英港狗覺醒下

食晒

事頭婆喺英國人心目中地位其實好高，

不過人民幣地位高好多

問題係啲英國佬都唔覺係支那錯

做咩要出兵

diu

占士邦都有啲危險

女皇咁嘅年紀唔好中呀

BJ

dark ages

lm

英國皇帝冇真正權力（實際上做咗成世人虛君亦都唔見得識管治國家），所以皇帝出唔出事對國家嘅運作都冇乜影響，不過民族情感上肯定會受打擊

英國人根本對皇室wfc，仲ff出兵

女皇

正常係要，一國之君都被支那毒死埋喎，不過日落國就...

先咩鬼進丫。 其實超落後。地鐵裡面無電話信號，有的無冷氣，的車箱又污漕，的餐廳又孤寒。真係好落後。

你老竇第時九十幾歲你係咪都會咁話佢

沒心
中國功夫永遠敵不過洋槍

2012

大陸d武器都輸哂啦

事頭婆幾多歲啦

如果最後全部中晒招搞到哈利要繼承皇位就好笑

電影通常都係奶野，最後要去非洲搵流亡皇室成員哈里繼位

到佢個仔都未到哈利

Dyson

小心呀，my Queen

去大陸拍樓盤廣告賺錢

希望女王陛下同哥基冇事

英女皇唔好有事，我願意用一億支那人條命換女皇平安

如果皇室成員有人因為咁過生，係咪會開戰打9支那？？？

最少捉WTO條撚樣上國際法庭，查下有冇收錢，講假資料，導致全球大爆，同殺人犯冇分別

plot黎 邊有咁簡單 ， 假死 然後要東征支那 ，ww3 start
女皇陛下 坐享其成 ， Illuminati !👐🏼👁

我願用三萬香港警察同全體港共高官生命換來女皇陛下長壽安康

日落國算9數喇

香港d吖婆90幾都賣緊紙皮大有人在喇
英廢老

唱多幾次生日歌就冇事

香港成為武漢2.0？成人隔離病床爆滿

但人地識得自己去搭train

應該中左但唔敢講
呢個歲數中既玩撚完啦

佢醒過林鄭

ching出泥做野未?

[更新版]到底大家撐唔撐港台

我知你覺得我中二病，但事實真係咁
王室對成個國家係好重要，無論係民族情感，象徵意義甚至宗教意義
如果真係好似上面講到可有可無咁，其實個王室一早唔會存在

事頭婆咁嘅年紀一中真係係咁先

God bless the Queen